洪水橋校服小妹妹

下次放lunch過馬路睇車呀，好彩停得切咋，差啲車死你

我冇心停車啤住你嫁係你太可愛搞到我唔記得開車走

下次你咪話 靚女 你再亂過馬路 你就做我女朋友

跟住即刻走塊俾車撞死算

去